胡鴻釣、牙fred、菊梓喬、周柏豪等一線紅星最新歌曲《再出發》你哋聽咗未呀？

由前特首董建華、梁振英牽頭嘅「香港再出發大聯盟」，今日會喺位於中環嘅辦公室舉行記招宣布成立，並會發表共同宣言。

大聯盟搵咗歌手周柏豪、菊梓喬、鄭俊弘、泳兒、胡鴻鈞等人合唱，由鍾鎮濤作曲，簡嘉明填詞，總策劃包括全國政協委員黃英豪。部分歌詞提到「在最初同行/以後更應同行……今放低紛爭/齊創新珍惜興建」等。

好可憐

聽左 好聽

咁公司派佢地去唱 又冇得揀嘅

咁防暴狗都無得揀嘅

立即騎劫，改名做「抗爭再出發」

星夢、英皇

首歌根本就係抗爭再出發
一開始個意境就係黎明來到
之後就話同行兒女 勿忘初衷
最尾話建自由 光輝 香港

仲叫大家合作唔好分化，放低紛爭

真係一線紅色

星

許靖韻

一線？邊撚度一線？

大灣再出發，正呀！

一線中共紅星

牙醫同刀削面仲係咪fd

明顯係啦

屌你老母 偷ttn片用 唔好唔記得ttn就係比你班19紅底高官玩撚死

一齊去佢哋ig讚賞佢哋啦

11月開始ig就冇晒互動 似反咗面
刀削ig有好多關牙醫事嘅post都del咗

分手

呢個要推上報